點解賭仔輸錢就一定係賭仔問題？點解要blame the victim

明明係球員球證問題，點解要鬧番受害人

啱 匯豐唔派息 班股東都話要告佢啦 賭波一樣 告球員告球證

輸左就應該要可以收翻D錢

兩樣都唔關事 係關你老豆老母事 生咗個咁蠢嘅仔

支持